我家姐細個冇打個支乙型肝炎免疫球蛋白針 會唔會奶嘢？

如題 我屋企入面阿媽有乙型肝炎 會唔會傳染？

去驗咪知囉

無事就去打番啦